財經臺精神領袖 - 屈機男的保安日記

聽到風，

屈機男在西九龍圓方商場做保安

由於屈機男從事保安食q工作多年

識擦鞋

加上識小小英文

所以已經官拜圓方商場的停車場 ic （主管）

嘩

咁大個仔

成35歲人

終於上到位啦屌你

邊撚個話香港無向上流動力㗎

但有日

在足仔開大之後

竟然唔撚見到張保安員證

屈 ic 心諗：大撚獲啦，點閪算好呢

（待續）

屈ic r爆頭，唔撚理。

反正無咩人會check藍證。

算鳩數。

第二日，

返工，早會briefing 。

原本保安大sir渣住本簿做briefing，

但他射波sick leave。

於是由屈 ic 主持briefing。

屈 ic見到張早更更紙，

嘩

一個早更

成20幾保安。

加埋清潔阿姐

成40人。

不得了喇。

屈 ic自信滿滿，

諗起中學中2中史學的韓信登拜將台點兵的故事。

覺得香港地，

還是有希望的。

調兵遣將，指揮若定，

真過癮。

床前明月光

疑是地上霜

好詩好詩。

一時飄飄然，

竟然把唔見左保安員證的事，

拋諸腦後。

可惜，危機馬上迫近。

（待續）

屈ic briefing完，

問control （控制室）拎ic鎖匙。

嘩。本身是車場ic，有車場ic鎖匙,

而家拎埋大sir條鎖匙開工。

屌你

左手兵符，

右手師印。

我屈機男終於出人頭地啦。

媽，巧棒棒耶。

屈ic將對講機插在褲後，

調整好帶在耳上的耳線，

賭神高進咁款，

慢動作步出控制室，

顧盼自雄。

手執天下兵馬的喜悅，

令人精神為之一振。

屈ic 心諗：今天的商場空氣，真係好清新呀。

突然，

屈sir醒起蜘蛛俠的電影對白：

能力越大，

責任越大。

子曰：君子弘道，任重而道遠。

於是，無咩讀過書的屈ic，

拎起支原子筆，

在交更簿上寫下來年保安部的工作方針：

“保護香港國際金融中心的安全，由圓方商場做起。”

寫完，很滿意的交比控制室。

控制室的一眾controller見到，

個個心諗：咩撚事呀？

此時一雙憎恨的眼神，

在陰暗的一角，

望向屈ic的背影。

一支冷箭

正準備射向專心向上爬的屈sir

（待續）

控制室突然嗌機：

“屈sir，管理處推廣部陳小姐搵你。王家沙對出等你。“

屈ic 聽到後，

一是悲，

二是喜。

悲者，管理處不嬲都麻撚煩，

尤其係推廣部。

叫親你都係叫你做野。

喜者，陳小姐也。

英文名annie ，

偽abc ，

英文流利，

素愛食洋腸。

成個商場至索個一個，

大波

短裙

黑絲

高爭鞋

長腿

但極臭串，

狗眼看人低，

尤其最憎看更。

“ well ，morning 呀同事”

一把女聲在身後傳來。

屈ic回頭一看，

嘩，屌，共產黨打到黎呀？玉皇大帝呢？

你副眼鏡，做乜撚野帶到上頭頂呀？

你老豆點教女㗎？

屈ic極想狂奶對黑絲，

但理智話比自己知：

“ 這是1200蚊的貨色。

我而家係國家棟樑，社會支柱，才俊賢達，

唔可以被一雙屌閪腿而分心。

對。

我要保護香港國際金融中心的安全。“

話雖如此，

一雙淫眼

仍然離不開那雙褸屌的黑絲長腿。

（待續）

留個靚名

原來屈機男做保安架？佢住深水埗返圓方返工都幾遠喎！有冇公司車？

屌好撚正

多圖

財經台終於有自己既文

我唔信 屈sir係我嘅精神支柱黎

原來來年推廣部有重頭戲，

波旁王朝餐具瓷器古董展覽。

於是annie講解下展覽重點：

金木水火土五個區，有咩布置...

人手有咩安排...

展期幾時開始幾時完 ...

等等諸如此類，Total重點20個。

屌你，中英文夾雜，

又捲脷又盛，不在話下啦。

屈sir 完全魂遊，

不斷偷眼望annie心口裇衫鈕扣的夾縫，

竟然見到內有酒紅色bra。

嘩。屌。你老板。使唔使呀屌你。

屈ic 雙眼瞪得大大，

但又振定地扮抄note

但其實不斷在張白紙上寫同一句說話，共20次：

我要屌爆你塊淫閪
我要屌爆你塊淫閪
我要屌爆你塊淫閪
我要屌爆你塊淫閪
我要屌爆你塊淫閪
我要屌爆你塊淫閪
......

Annie本身喪溝洋腸

側聞極之大食。

食洋腸多過食飯，經驗豐富，曾經滄海。

屈ic的淫眼，

點會呃到annie。

Annie對此極之厭惡。

西口西面，

扮聽電話，扮有事，

急急回管理處。

一邊走，條褸屌短裙已經緊，

個屎忽本身已經翹，

左扭右扭，

好睇過albert tam 紅紙白紙的扭屎忽花

睇到人眼花繚繞，

隻蕉生機勃勃。

“ 呀，你老味，望下都唔撚得。死臭雞。

我有機會一定屌爆你塊西，哼。“

望望隻要分36期供的rolex 錶，

仆街，

10點半

平時做車場ic已經食緊早餐，

今日遲撚左。

於是

大搖大擺去溜冰場食個大快活早餐。

一邊飲凍檸茶，一邊上4台，

睇下有邊隻g

副body似annie

谷鳩氣

要出一出火先得，哼。

遠處，有人用手機，

偷偷摸摸偷拍屈ic蛇王食早餐。

一支暗箭，準備射穿屈ic向上爬的雄心壯志

（待續）

留名

好滾動財經台都有自己嘅故 推到完場
annie對腳

強貼留名

Beauty leg d 相低抄到條腿變晒形

真係咁好J咩？

Btw樓主形容既𥄫女心態同搵女屌既心態同我真係幾相近

保安工作方面我長知識喇

希望你繼續寫唔好爛尾

存摺出場未

放工去到相熟足仔

龜婆老版娘笑淫淫咁行出來

靚仔又來呀？有新女仔黎左呀

掃視一下個場

嘩

真係有四條新女黎左，前幾日來玩都未見過既

心中已經睇中一條女

但黎到梗係𥄫埋其他三件先入房啦

真男人梗係由對腳睇上去

腳，波，皮膚，樣咁睇

1號女：著厚底拖鞋，已經有少少食唔落
腳趾灰灰地...屌你都已經out左80%
對腳有肉幾白，一陣磨J應該唔錯
Q腳座大比肥肥地幾正，JJ放中間應該幾舒服
對波幾白滑，食奶應該唔錯
最愛既lau屌裙，不過係綠色，
個樣係中熟女，但太重撈味
可食用但次選先

再掃2號女：

2號女：
怕怕醜對住我笑所以望樣先：
可愛肥妹仔型
似蓧崎愛不過對眼大D，似21，22歲
成身babyfat白滑肉藤藤
對腳夠肉地我呢個腳膠已經扯扯地
我都同時係胸奴，對波...無1號咁大
但應該無用push up bra應該有驚喜
肉藤藤嘩屌正呀呢d一定啪啪聲
心中已經決定左佢
加上佢好似用心打扮過
著圓頭黑色反光皮少女高踭鞋
對腳顯得勁白滑夠肉
裙就著d淘寶技師挑逗裙
好撚正呀

然後我扮君子問一問老板娘：

佢識按嫁呵？

老板娘：識識識，好巧招呼嫁入房啦入房啦

我心諗：屌你啦，一定唔識按，因為肥妹仔佢仲係水晶長美指，不過唔重要，我來唔係為按摩的...

樂觀SIR先係財經台精神領袖

你都知佢個user name係乜啦

再𥄫埋3，4號
因為已經決定左2號
Hea𥄫
3號其實都可食用
但係係2號弱化版，如果2號唔起度我會揀三號
4號兩個字：會窮
雖然幾好笑容應該敬業樂業
但天賦真係迫唔來
佢應該會嚴重開工不足

就呢個啦...
我指一指2號

沖涼先啦靚仔
老板娘推我入房拎毛巾
一邊細細聲轉channel同我講

初做的，別給我嚇跑她咯

我雖然知老板娘唔係時時都信得過

但依我300人斬經驗睇

2號應該真係新做

去到呢度講下點解近幾年我轉攻足仔

4台興起前，應該係sars前後

香港囡業都比人感覺係老野陀地主導

質素低，臭格係第一印象

但自從北囡南調之後

成個市場生機勃勃

當時上網岩岩普及

講緊唉雞堡獨市寬頻時

我都岩岩大學畢業

對住部當時算新媒體既電腦又有得上網

正常男人都會搵咸野睇

睇睇下我既青樓初戰就係比左個好似林X欣既HG北妹

好記得，800

自HG林X欣後青樓生活一發不可收拾

讀U時我都會玩icq 溝女食女

有時攪一大輪都係食件好一般貨色

樣唔得皮膚唔得無波格衰乜都唔玩得

覺得好似上電視咁靚既女係一世都好難食到

但自從原來800就可以屌到天使下凡質素既女仔

仲要好似大姐姐咁溫柔令你爽去服侍你

二十幾年來我心中男女既價值觀一次過推翻晒

屈狗去到邊都係要比人binc

馬交
sn，富X賓館，神秘房，沙圈，到會HG

神周
倉女，到會，sn，大中細機場，仁K，落吧食女

香港
神秘房，HG，企鵝，141，足仔

上面全部都沉迷過

最終寄情足仔

係因為足仔有時比到家既感覺

出到來

最怕d女撈味太重

叫你除衫叫你男下

吹完大大力吐痰

未開波就R貼士

我相信所有囡囡做耐左都會變得'撈'

但總有d女係新做無撈味既

足仔d女有時都唔知點解去左做

同朋友來香港玩但最終去左足仔？

聽唔少

可唔可以加插屈sir大戰米sir一段?

ive仔上水

留名等睇

快啦

Lm

Ok

以為po幾段叫雞心得就唔會比人話保安男咩

我都等緊樓主寫埋落去

屈sir咬撚住支牙簽，

憂一憂條褲，

食飽早餐，回到車場繳費處睇睇。

八達通系統，正常

閘巴起落，正常。

貨，正常。

條撚，正常。

唉，又要叫雞。

上4台睇下有咩新貨先。

但係屌你，又到送貨時間。

大撚把送貨佬送貨去3sixty

個個排隊做登記，挑那星，

唔撚知點解，

屈sir無名火起。

眼前班送貨契弟，

書又唔撚讀，

結果做送貨，

你地究竟肯醒覺反省未？

屌，火火地，仆街，

一陣要上連登出post

屌下班低下階層窮撚先得，哼。

上連登就算啦。

高登就免。

上次比姓米個仆街，

當眾眾目睽睽大巴大巴車埋黎

摑撚到我面目無光。

諗起都背脊寒一寒呀屌你。

我堂堂車場ic，兼今日頂更大sir

屌你，燕雀焉知鴻鵠之志。

我堂堂保安精英，一代將才，

先唔會同你班送貨契弟做登記。

一於去風櫃房，

食返飛煙先。

風櫃房，

又稱煙格。

因為入面無煙霧頭同消防花灑頭，

你喺入面開童子軍營火晚會都無人會理你。

房內，

有幾個同事食緊煙。

屈sir入得風櫃房，

除左呼吸之外，

少不免會講下股票/理財/反省/上進之類的吹水野，

所以贏得 “ 圓方保安部風櫃房首席經濟分析師 ” 的稱譽。

頗有聲望。

屈ic又侃侃大談高論，

今次講人仔貶值。

聽高人講（其實是自己做火葬場看更的叔父），

話要換哂美金，保平安云云。

講完，

左右同事，

拍手稱善。

屈sir無理會同事的讚賞，

眼望風櫃房外的名車。

這些名車，

有austin martin或者maserati

大都是icc 鬼佬banker/君臨天下/漾日居的有錢人。

屈sir心諗：咸魚有夢想，同人有咩分別呀？

我先唔會同你班看更食q一撚般見識

我總有一日，

會同icc 班鬼佬banker同一級數，

而且領導連登財經臺，揚名立萬。

突然，

收到一個不知名人士的whatsapp，

有人send左張相，

相入面見到，

屈ic張保安員證，

竟然貼在圓方 LV 的玻璃大門上面。

“仆街，我 bu 你呀more呀 。”

屈sir一個箭步，

沖出風櫃房，

奔向 LV 。

（待續）

咁熟d保安野

好文

出文plz

篇文好正

可以亂入埋樂觀的人同飛鳥sir嗎？

又幾好睇喎

角色設定：

飛鳥sir

妒忌屈機男同樂觀的人既友誼
老屈屈機男害死樂觀的人

樂觀的人
屯門公屋仔，有無比上進的熱誠

HG 係咩 h=酒店？

Hotel

好正不過慢左d

推到完場

Cls 好正

文呢

屈機男狗沖去LV，

左望右望都無發現。

“屌你，我張保安員證呢？”

想問LV入面d職員，

但又怕比人屌到反皮，

最後廢鳩事問。

突然，電話響。

“ 屈sir，搞咩呀你？”

原來係清潔部科文（foreman）死黨華哥。

讀書，有書友。

炒股，有股友。

飲酒，有飲酒。

Call G，當然有雞友啦。

華哥就是燒黃紙八拜的好雞友，

有過同桌同飲之誼，

同竇同嫖之雅。

屈sir問咩事。

華哥稱：唔知邊個仆街，

收垃圾時間，

搵個新鎖頭，鎖撚左個車場垃圾房，

垃圾車垃圾佬收不到垃圾壓縮斗，趕時間，於是鼓譟。

好彩華哥見同屈機男friend，

於是，件事拆掂左了。

剛好垃圾房無cctv，無得check cam。

明顯知訂，是熟人所為。

屈ic 知道自己比人玩撚緊，

而且仲搞埋惡作劇。

“ 邊個食飽飯無屎柯，

我屈機男都夠膽玩？”

華哥說：

“ 屈sir你都入撚左凍肉黨同咖啡會，

邊個夠膽郁你呀？“

（待續）

等緊巴打出文

留明一身蟻

文筆正到可以出書

開創新一代連登式財經傳記小說體系，呢個我嘅評價，分36期供勞嗰段改為「見到清潔管工華哥戴咗隻Air King嘅勞，以為中馬買嘅，華哥礙於雞友，經唔起屈sir苦苦追問，於是坦誠同佢講係仿錶網買，3000人冥幣， ,超A貨質素一流，噚晚叫雞隻雞都話錶靚仔，屈sir就要求華哥代買一隻，心諗:唔，呢個月要叫少幾次雞。」流四撈可以留下伏筆繼續寫，以前聽過一個故仔，話一個做金融才俊嘅𡃁仔，比阿頭屌佢業績唔好，叫佢裝吓身，買咗隻流四勞，2年之後隻勞啲鋼水唔得，開始褪色氧化，係啲錶友敘會中比人發現踢爆

分期供勞未必覺得屈sir充大頭鬼，有人會覺得佢愛好玩錶，鋼撈唔算貴凸顯唔到呢個角色嘅虛榮心，凡事要威

巴打寫得唔錯

屈sir讀唔成書，

入左行做濕鳩保安。

起初都混混岳岳，

浮浮沉沉。

保安，人稱食q。

三山五岳，

咩撚野人都有。

比起其他行業更濕鳩，

更需要擦鞋。

話說有日，

管理處個admin officer大嬸

話要買凍肉，

質素高，價錢平

團購訂開凍肉，就不斷有人加入

搞到下面保安部大sir都訂埋一份。

屌，屈機男彷彿聽到龍神丸在耳邊說：

機會黎啦飛雲。

大佬呀，智商低過董建華都識做啦，

仲問？個關係網咁撚大，

埋堆啦七頭皮。

屈機男於是狗沖買埋一份。

反正屋企隻黃面婆都話d肉係正野。

就咁樣，凍肉黨正式成立。

可以同管理處d主任/經理有偈傾下。

至於，咖啡會，

某商場經理，

飯後喜歡在starbucks飲下野

正所謂：楚王愛纖腰，宮中多餓死。

齊桓公愛服紫，一國盡服紫。

之後成班人又飲埋咖啡。

邊飲邊吹水，

甚至交換消息。

屌你，屈sir又飲撚埋一份。

耶穌同蘇格拉底都講過：

識人好過識字。

我停車場屈sir入左凍肉黨咖啡會，

你工程部師父又入左凍肉黨咖啡會，

我車場第日壞光管爆屎渠，

叫你工程部拿拿臨幫手，

你老味，大家都是會員黨友，

唔會托鳩我手爭掛。

我屈sir已經埋哂堆，

盡投高層喜好

” 邊個闔家富貴想害鳩我？”

屈機男越諗諗嬲。

華哥在電話淫笑說：

” 勞乜撚野氣丫屌你，叫下雞好過啦 ”

屈sir不能同意更多，

伸手劣下碌鳩，

決定放工要搵同annie差不多水準的囡囡出下火。

（待續）

推到有圖

真係正！但HG 不是會調包嗎？

推

唔好俾佢停

[img] [/img]

好撚正
唔該繼續

冇UPDATE

再望一望隻要供36期的rolex，

屌，放飯。

於是打電話叫外賣。

屈sir企在停車場門口外的長方水池邊，

等單車佬送外外賣。

望過小小，

是w hotel的門口停車處。

有幾個打交通的保安，

手執發光指揮棒，

見到屈sir，

搖手打招呼。

屈sir也搖手呼應，

因為有好幾個也是八拜的好雞友。

拎完外賣，

回車場自己架步 - 電話線房。

屌你老味。

設施房（facility room）不嬲都係比保安當雜物房擺野用。

但設施房，

同女人一樣，

有d可以郁

有d掂親會死。

挑那星，

斷估你唔會攞電掣房/煤氣總掣嚟當煙格食煙掛，

想死都死遠d啦。

爆死你電死你都未撚天光。

屈sir之所以官拜停車場ic （In Charge /主管）

除左入撚左凍肉黨同咖啡會外，

其實亦因為有用設施房黎擦鞋。

話說有次，大sir屎忽痕，

踩單車返工，

但單車太大，

無位放。

屈sir見到情況，

唔使等龍神丸講機會黎啦飛雲，

已經拿拿聲出登龍劍。

識做啦老細，

拿拿聲自告奮勇，

開左間水錶房幫大sir放好部單車。

屈sir最撚醒係個次，擦鞋擦對了。

媽我得左啦。

屈sir個架步，

有帆布床，有風扇，

最緊要係收到手機網絡同對講機訊號。

蛇王，一撚流。

媽，巧棒棒耶。

好多時，屈sir出post屌鳩窮撚唔反省，

都是由電話線房內出post的。

華哥有時收垃圾，

例如有天璽/君臨天下/RCH/W HOTEL個邊垃圾房掉出來的櫈呀風扇呀書櫃呀之類，

都會比屈sir。

間房，總之，一撚流啦。

屈機男仍然心繫自己張保安證，

於是嘗試打電話比個不知名人士，

但當然啦，唔通。

“ 死仆街 。”

食完飯，上完4台，

咬住支牙簽，伸一伸懶腰。

“屌你，做保安真係辛鳩苦。”

望一望錶，又要去辣更了。

辣更，正是個好機會，巡下個場，

睇下邊個同事賊眉賊眼

拎鳩左我張保安員證，哼。

（待續）

屈機男自己ive ba畢業
所以先自悲係咁踩ive仔

more

何謂辣更？

根據每日崗位表（更紙），

例如，

A崗位，在9點鐘，由x同事當值。

A崗位，在10點鐘，由y同事當值。

辣更，

就係睇下有無人不依崗位表當值，

（A崗位，9點鐘，x同事變左y同事當值）

或者擅離職守（飛post屎）。

屈ic 平生35歲，

無乜成就，

最撚鐘意就係辣更，

因為夠威囉，有面囉，型囉。

屈sir每次都暗自覺得：

我屈sir 移大駕，

大老遠由停車場電話線房鼠出嚟辣你更，

你班唔撚讀書反省嘅契弟保安狗，

執到寶啦屌你老味。

辣更鳩下鳩下，

遊撚到圓方百老匯門口，

禮賓處（concierge）d女，

真係好撚正。

可惜比不上 RCH /Sky100 / w hotel d 囡囡

屈ic 每次行過禮賓處，

每次d女都投以不宵的目光，

根本睇唔起d 保安看更。

屈sir每次都扯火。

仆你臭街，香港地d商場，

個個counter concierge d 女，

咪又係要拎保安員證先開到工，

你地班女，

憑乜撚樣睇唔撚起我圓方保安部風櫃房首席經濟分析師屈機男呀屌你老母。

芸芸concierge之中，

最撚臭串是個高妹

幾靚，

白白淨，無性病個款

6尺高，高高瘦瘦

高到成個奧尼爾咁款。

平時都好臭串，

西口西面。

屈ic行經附近，突然

“ hey ，屈 sir 。”

高妹竟然大聲大笑招手，叫屈機男。

屈sir有點錯愣。

平時閪黑咁嘅面口，

今日揮手叫我行過去counter，

竟然咩事呀？共產黨打到嚟呀？玉皇大帝呢？

高妹手托香腮，咪起雙眼笑鳩屈ic ：

“ 屈ic ，聽講你唔見左張保安員證喎 “

Concierge 其他女

紛紛掩嘴竊笑。

“ 邊 .... 邊撚個講呀 ？你點知㗎？”

屈sir 幾乎要嗌機，

Call清潔部華哥派伙記嚟清潔地板，

因為屈 sir 嚇到幾乎標屎。

（待續）

屌 好撚正

錯字不小。
請見諒
更正如下：

（收）到風
煤氣總掣（房）
憑乜撚（野）
飲酒，有（酒友）

GOOD

屌 好撚正
屈sir 個狗樣出撚哂黎
有哂畫面

三師兄個故好正

出現了

睇到欲罷不能

快啦屌你

真係睇到覺得有聲

屈機男驚到標屎咁濟。

屈sir追問。

高妹打死都唔撚肯講。

屈sir準備發火之際，

控制室嗌機：

原來車場出事。

香港地，

任何大廈/商場，

只要有停車場

都係亂到仆街闔家剷的地方。

清潔阿嬋阿伯，

每日分唔同時間返工放工，

打紙卡通常就是在停車場繳費處旁邊。

班阿伯阿嬋一放工就沖埋去部打卡機度，

又打尖又盛，

亂到仆街。

屈sir班手下管唔掂。

屈機男原本想追問高妹，

但無奈都要落到車場睇睇。

一落去，見到班清潔，

唔撚知點解，

無名火起。

你班窮撚清潔

細個唔撚讀書

老左做清潔，洗廁所，你老味，

你醜唔撚醜呀你地班老野。

點解唔好好反省下自己？

點撚解唔上進？

而且而家越來越多後生做清潔，

有d後生甚至係 ive畢業。

屈sir見到更加覺得ive畢業做清潔，

唔撚死都無撚用。

屈sir雖然都是ive畢業，

但真係亂成咁，

忍無可忍，

大大聲屌哂他們老母，炒蝦拆蟹。

於是，打尖打卡，告一段落。

閘巴起落，正常。

Cctv 28支cam ，正常。

車場用的6部對講機，正常。

垃圾斗，正常。

貨，正常。

八達通收錢系統，正常。

好，9秒9沖返上百老匯電器旁邊的counter concierge。

點知，仆街喇，高妹放撚左工。

其他囡又唔知情。

屌你塊閪。點算好？

望望隻要供36期的rolex，

屈sir 夠鐘要收工了。

下一更（shift）同事已經返工了。

屈sir死死地氣返控制室。

冤家就路窄。

屈機男在高登，

神憎鬼厭，

仇家眾多。

狠狠將屈sir 大巴大巴摑撚死的米sir 就係其中一個。

屈sir在手機網絡以外的現實世界，

你估仇家小咩屌你。

中更停車場ic 老陳就係其中一個。

（待續）

痴撚線

好故

屈sir 講兩句

老陳不受軟，不受硬

不入咖啡會，不入凍肉黨

低頭做自己野，

從來唔做無謂野，

所以撈唔起。

另外，老陳熟法律法例。

點解物業管理公司管理車場可以鎖得你車？

點解停車要熄匙？

甚至消防條例

第幾章，第幾節，第幾條，

通通都曉。

屈機男每日返工見到老陳，

心入面都覺得：

“ 屌你個老味，使唔使識法例呀？做法官律師咩屌你，扮閪哂野，你同我一樣咪又係個濕鳩保安。屌你。”

最慘係屈sir同老陳之間有口齒印。

話說，屈sir有日屎忽痕無啦啦應承老婆新年去浸溫泉，

去日本北海道浸就無錢喇，

返大陸古兜浸都仲可以。

好衰唔衰老陳新年又想放假，

仲早過屈sir mark假。

屈sir無法，

狗閪都要做一次，

買左幾支津路加埋九龍站間美心的一打西餅，

禮賄大sir。

假就搶先拎到啦。

但留下牙齒印。

屈sir 係 ive 應用心理學畢業，心諗：

“ 嗯，我今次唔撚見左張保安員證，根撚據榮格同佛洛依德，老陳條仆街有哂嫌疑同動機。無撚有錯，九成九係佢。哼。 “

好。交更。

屈sir 因為夠鐘收工，

所以萬不甘心也要交還兩抽 ic 鎖匙。

“ 唉。想不到我屈機男保護香港國際金融中心的安全，咁撚重大嘅責任，咁撚快就完成。
唉。我仲想孭多陣兩抽鎖匙，感受多一陣出人頭地的感覺呀。“

一念及此，

屈sir心中不禁悲傷，

比起同米sir 鬥捐錢，但隨後又以迅雷不及掩耳的速度，迅速投降，永遠退出高登個一次，

心中來得更加悲哀。唉。

屈sir 抖擻精神，略略講下今日發出有咩事。

講完。老陳突然開口問：

“ 聽講，管理處推廣部陳主任 annie 好似有搵你傾過野。佢同你傾左d 乜野？“

屈sir又嚇到標屎，心諗：

“ 仆你個街，我有撚聽咩？點算好呢 ？“

（待續）

真係要''屌你正呀喂''

財經台都有故
Btw留名

屈sir 正在口啞啞徬徨之際，

有保安嗌機：

有個大陸佬在圓方的露天廣場 civic square 仆街，

跌倒受傷，

要求協助。

屈sir交左兩抽 ic鎖匙，

但未除低對講機，

一聽到，

心諗：媽，巧棒棒耶。

於是9秒9快過保特，

拎個急救箱狗沖上去露天廣場。

“ 我有撚聽到個臭閪annie講野咩。仲唔閃咩？契弟走得more。大陸佬，等我呀。我屈sir 嚟啦。 ”

做保安，而家要識埋急救。

屈sir有急救牌的，

不過考撚左5次。

肥左4次。

最後一次先合格。

當急救考試pass左，

會有個圓形的急救襟章，

扣左制服西裝褸的襟領上。

屈sir終於pass左急救個一刻，

覺得自己同 icc ifc 鬼佬 d banker 才俊精英，

距離又近左一大步，

要出人頭地又近左一截。

嗯嗯，香港還是有希望的。

床前明月光，

疑是地上霜，

好詩好詩。

當 Icc d 鬼佬 banker 中午放飯

在pret買三文治同咖啡時，

屈sir 經過見到，

每每不期然挺胸，

讓那一枚圓形的急救襟章

在鬼佬banker眼前盡情地閃耀耀眼的精英光芒。

當然啦，鬼佬banker見唔見到這些光芒，那是後話。

食屎，有時會死著豆。

有次，

有個鬼仔細佬在圓方d黑色圓形梳化

爬高爬低跌左落地受傷。

屈sir到場急救包扎。

其實係 hea包鳩包。

事後鬼仔老母竟然send email讚屈機男。

屈sir 因為有濃厚的邪骨穴位按摩知識，同豐富的足仔經驗，

加上急救合格，

再有埋鬼婆的嘉許email，

故此，屈機男贏得 “ 圓方保安部停車場繳費處李時珍 ” 的清譽。

聲威漸隆。

不過可惜，

屈sir還是比較喜歡 “ 圓方保安部風櫃房首席經濟分析師 “ 的花朵，

因為感覺比較 pro。

屈sir 因為入左咖啡會凍肉黨，

又開水錶房放好大sir部單車，

加上有白人外國勢力的祝福，

才榮升車場ic。

所以屈sir 成日開post講

做人要向上爬

要上進同反省，

因為升做停車場 ic 真係要花好多功夫。

就係咁解。

好，到場，

見到大陸佬，

唔使講啦，又係鳩包。

完場。

屈機男靜雞雞鼠入更衣室換衫，

再靜雞雞打卡走人。

廢事再比人問到口啞啞。

屈sir 心諗：

“ 長此落去，唔撚係路。點都要搵返張保安員證。嗯嗯。“

（待續）

咁撚多朵

都係講工作

主線無乜發展

圓方ic有幾錢人工

留名支持

雖然唔知幾多，

圓方好仆街架，玩獎金制，會扣錢果隻

屈Sir咁醒，實袋袋平安ge

估唔到旁觀者角度睇屈蛇
有趣過佢自己講咁多

好文

屈sir唔見左張保安員證，

如果無人知，

大可以唔理，

放工照叫雞。

但而家有人知道，

就仆街喇

叫雞都無性趣，

食龍肉都無味。

屈機男死死地氣返去深水步的公屋屋企。

食完個晚飯。

癱上床，

上4台，

又上連登屌下ive仔同窮撚，

之後瞓教，

明天又要返工。

“ 聽日，點都要問下條死高妹，問清楚我張保安員證的下落。哼。 ”

一早返到圓方控制室，

大sir玄檀咁嘅口面，

眾目睽睽一份file拍落檯面再咆哮：

“ 屈機男呀屈機男，男哥阿男哥，你整唔見左張保安員證，有無搞撚錯呀？我唔理，你同我搞撚掂佢。 ”

大sir 唔知點解竟然知道唔見左保安員證件事，

屈sir 又嚇撚到標屎咁濟。

大sir 叫屈機男拿拿淋自己飛去灣仔警署牌照科補領。

眾目睽睽被大sir吊起黎怒屌，

仲要比下面班保安散仔見到哂。

屈sir 無哂面子，

死狗咁款，

情況就好似比米sir大大棍兜野歐落嚟永不超生個一次一模一樣。

屈sir 心諗：

“ 大sir同高妹都知道哂。遲d 一定早更 中更 通宵更全部人都知。九成九係老陳做。屌你個老母閪，哼。”

屈sir換返便服，

飛去灣仔警署牌照科

拎籌鳩坐呆等。

見到大把人排隊拎籌，

屈sir無名火起，心諗：

” 你班死窮閪，阻撚左個地球轉。你班闔家富貴，點解唔反省，唔讀書，唔上進？你地生存喺世上，簡直係浪費地球氧氣。阻住我屈sir補領保安員證，仆你個臭街，挑那星。”

搞左一大輪，

終於比左錢。

之後竄返去圓方停車場個蛇竇 - 電話線房。

電話線房，有私伙的帆布床，有君臨天下垃圾房棄置的風扇，

仲有天璽垃圾房棄置出嚟的雪櫃同微波爐，

麻雀雖小，一應俱全。

屈sir 平時屌窮撚同 ive仔，係匿喺電話線房內出post ;

屈sir 被米sir KO，留言投降宣布永久退出高登個一次，

都係匿喺電話線房內。

這個蛇竇真係充滿屈機男的悲歡離合呀屌你。

” 我無啦啦使一筆補領保安員證，

新年仲要同老婆返大陸古兜浸溫泉，

屌，仲邊有錢叫雞食飯先。唉。”

無法，屈 ic 唯有釘下波仔飯盒。

一邊食，一邊上4台。

眨下眼，中更保安返工。

屈sir 又要上返控制室交更，講下今日發生左d咩野事。

人衰行路打倒吞。

屈sir 註定今日又要比人串多獲。

（待續）

好文必推

神作

我幾時做左3師兄？
在我心中，樣子大師兄永遠是我偶像。
我無資格排在樣子兄後面，稱自己排第三

大師兄未黎連登果陣都係靠你頂住，加埋屈sir 個故，三師兄當之無愧

好撚正

唉...上次屈米大戰我仲撐屈蛇

真係好失望

其實我係想留名....好好睇

米sir有冇過嚟?

三師兄

推，屈機男日常

屈機男返控制室，

交低 ic 鎖匙同對講機就準備收工。

中更一眾保安返齊，包括中更車場ic老陳。

屈 sir成日時間去左警署，

所以交更，他根本無從講起。

車場今日發生左咩事，

由屈sir車場手下代答。

屈sir準備離開時，

老陳突然開口問：

” 咦，屈機sir，聽講你唔q見左張保安員證喎？”

此言一出，猶如機鋪有人入左一蚊銀挑你機一樣。

火藥味極濃。

大sir，控制室一眾controller，其他在場print緊巡邏報告的保安散仔，

個個屏息靜氣

望撚住屈 sir點反擊。

今次決戰光明頂，真係夠哂杰囉。

屈 ic 雙眼爆紅，

渣緊拳頭，

手指關節，啪啪作響，

跟手，從西裝內袋

拎左張新補領的保安員證出嚟，

大大力掟落檯面，說：

” 多撚謝你嘅關心喇。我屈sir 遇強越強嘅，無咁易有事。你小擔心。d小人想害我呢，慳d啦叫佢。保安員證，我補領左啦。”

老陳見到，

先是目瞪口呆，

之後開口爆笑，笑到彎腰肚攣。

其他人唔敢出聲。

屈sir 呆左，覺得勢色唔對。

老陳笑到手震，

從西裝內袋

拎左張舊保安員證出嚟，

放上檯面。

屈機男瞪眼一睇，

兩張保安員證，

一新一舊，

姓名一欄都係寫上三個字：屈機男。

老陳邊笑邊講：

“ 你前日更衣室跌左張證，我琴日想比返你。但交更個陣，我問你推廣部陳主任annie同你交低左d乜野。你一聽到個大陸佬喺 civic square 仆街就沖上去。我都比唔切你。 ”

大sir，controller，散仔，

一眾在場人士

個個笑爆嘴。

今次屈sir比人玩撚到透。

身份證，

一個人只可以得一張。

保安員證都係一樣。

今次真係仆硬街。

屈機男見到兩張同名同姓一模一樣的保安員證，心諗：

” 屌你個老母，而家過年封利是呀，打孖上。我闔你個家剷。”

老陳贈興，繼續潤鳩屈sir：

“ 而家做保安真係難呀，識急救不特止，仲識變魔術。嘩，一模一樣嘅保安員證，都比你變到出嚟。好棒棒耶。”

之後左右笑聲更隆，環迴立體聲咁濟。

個情況就好似屈sir在高登串七七鬥捐錢，但被米sir用一皮極速收撚皮，其他人齊齊恥笑屈sir一模一樣。

屈sir忍無可忍，火山爆發，

咆哮兼手指指：

“ 你個闔家富貴窮撚死ive仔，你玩鳩我？”

屈sir 嬲都醃起哂衫袖，想隻抽咁款。

大sir 調停，

但講兩句，大sir 偷偷到檯面個兩張一模一樣名嘅保安員證，

自己都忍唔撚到笑，

一邊笑，一邊拍拍屈機男膊頭。

“ 我做撚左廿鳩幾年保安，都未撚見過 .... 有保安可以有兩張一模一樣嘅保安員證。 ”

大sir都恥笑。

屈sir 忍無可忍，

即刻除領呔，

大大聲講：

” 我唔撚撈喇，屌你老母。”

（待續）

大sir好撚衰

咁大粒IC都唔撈

好睇過隔嚟講故台.....

樓主真的可悲。難怪一世都在活在別人的陰影下。

張保安證咁重要？

屌 d 文筆

不推不是人

好棒棒耶

一路睇一路笑到仆街

推一推先

推一推

0負皮好文

快d出文啦

邊條撚樣負皮

Push

新年快樂

留♂名

文呢？

樓主肯定做過保安

Agree

屈機男

連登屈sir我睇就係流四，唔係高登嗰位，都冇串過馬撚，一副大撚把錢、洗唔撚晒嗰隻風格

一諗起屈sir輸左俾米已成炊 永遠退出高登就覺得好笑

佢係連登開果陣有上水去高登財經台叫人走 不過係連登果個唔知係咪佢

連登屈蛇可唔可以證實下自己身份

其實唔洗做保安啦
做po都知呢d野啦

屈機sir劈炮，

大sir即時淆青。

講真，因為有最低工資，

物業管理行業，

個個場，不論商場商廈工廈，還是住宅，

通通都唔夠人用。

只要你肯做保安食q，

有呼吸

有脈搏

四肢健全

加上識小小英文的話

個個場爭住要你。

只怕你唔do，

最怕你唔撈。

所以圓方如果無啦啦無左個人管車場都幾頭痕下。

大sir揮揮手，

示意老陳離開，

別得火上加油。

大sir又拉屈機男去一二邊密密斟。

大sir好聲好氣勸：“ 阿屈sir ，你冷靜d先。”

屈機男仍然怒火燒胸，堅持說：“ 我要即刻走。我劈硬炮唔撚撈㗎啦。”

大sir戚起一邊眉，笑問：“ 但係即刻走，要補七日錢喎。屈機sir。你ok嗎？ ”

屈sir 即刻吚吚哦哦淆底，心諗：

”子曰：人生得意需叫雞，莫使碌鳩空對穴。7日錢，可以拎去叫雞喎。白白哂左好可惜啫。”

大sir 見屈機男吚吚哦哦，再下一城，繼續勸：“ 新年你都拎左假，同老婆返大陸古兜浸溫泉嘛。無啦啦唔做，邊有錢浸溫泉先？”

屈sir諗起屋企隻黃面婆，

無法，

唯有面懵懵，

打返條領吠，

跟手講句：當我無講過。

之後，當咩事都無，

落返車場 on duty。

屌你，打針都咁快。

厚起面皮嘅事，你估屈sir做得小咩。

喺高登，被米sir大巴大巴摑撚到屈機男豬頭喇叭嘴個次，

屈機sir 聲稱永久退出高登，

但又在連登復出，

面懵懵當咩事都無，

就是一例。

我就係厚起面皮，當咩事都無，我就係咁㗎啦，你咬我食呀，吹乒乓咩，挑。

大sir 叫屈機男照樣用張舊證，

新證由大sir keep 起，

公司hr 方面，屈機男個記錄仍然是用舊證，

警方個邊記錄仍然是新證，

大sir幫手，

兩邊疏通疏通，

件事都擺平。

屈sir 劈炮唔撈，但因為要同老婆返大陸古兜浸溫泉，所以又迅速厚起面皮彈弓手一事，

以9秒9的速度傳遍西九龍，

連西九龍海濱長廊租單車個收費處都知道埋。

今次都算代表作囉。

屈機男死死地氣落返車場，

經過百老匯電器外的concierge，

高妹見到屈ic，

大大聲笑鳩屈機男：

“ 嘩，屈ic 呀，聽講你呢，為左去古兜浸溫泉，先至唔劈炮喎。古兜乜咁正嘅咩？我又想去呀，搵你幫手有無折頭先？”

Concierge 其他女紛紛竊笑，

又起哄，齊聲高呼：

古兜，啪啪啪。
古兜，啪啪啪。
古兜，啪啪啪 ...

屈機男忍無可忍，大大聲屌佢老母：

”生得咁撚高，唔好做concierge喇屌你，去美國打nba啦七頭。”

屈sir鼠入電話線房。

嬲嬲起，

條氣仍然未順，

於是打開個雪櫃，

拎d雪好嘅肥牛出黎打邊爐，

一於化悲憤為食慾。

屈sir打緊邊爐，

突然，有人敲電話線房門。

敲門聲，

三次急，三次緩，三次急，

Total 九次。

敲完門，

門外，有人說暗號：“ 一個銅錢莫嫌小 ”

屈機男聽後，就說出暗號：“ 家財千萬我不要 ”

門外人繼續說：“ 對酒當歌 ”

屈機男答：“ 易極薄荷 ”

門外人繼續說：“ 譬如朝露 ”

屈機男答：“ 印尼營多 ”

屈sir見開門口令，全部啱哂，

於是開門。

原來是清潔部華哥，

拎左半打藍妹啤酒，

同屈sir撐檯腳打邊爐。

（待續）

有新post要推

啱啱好睇到最新

屈sir，啪啪啪 ...
屈sir，啪啪啪 ...
屈sir，啪啪啪 ...

莫使碌尻空對穴

d 性格好撚似

有無米屈大戰回顧

能屈能伸的屈sir

笑到仆街

樓主做保安嘥左你

開門口令勁正

笑撚死

華哥真是好兄弟
btw,文呢?

今晚等樓主出文 屈IC、老陳、華哥、高妹。。。構成嘅都市傳奇故事

唔覺意入左來 又幾好睇

期待出文

快出文

Waiting for the new chapter

幾時有文

lm

樓主呢

仲等緊

文呢?

喂工程部阿倫我而家挑你玩鬥捐錢你受唔受？

屌你老味
屈屈蛇做保安

笑撚死人咩你

現場了

好撚正 拍戲ok?

巴打，你快啲出文啦！
你知唔知等文等到我鳩痛呀！

好好笑

有文未…

有未吵

阿倫返黎啦

樓主去咗邊

想問問⋯為何不見了藍證，不去警察牌照科報失⋯?是否因大sir 病左，所以夾硬開工？

文

倫哥上水啦

倫哥

我屌你老母
暗號個part笑到仆街
樓豬好野

樓主比屈sir捉走左？

食屎啦屈機男
被米蛇撚狗咁撚
屌你老母

唔係爛尾啊
想睇保安男生花柳仆街死

push

保安男而家見樓主無野出實掩住嘴偷笑

仲未出

樓主快d出文

屌

巴打，你仲會唔會出文？

文呢樓豬

屈機sir 35年來，

生存世上，

一事無成，

鳩下鳩下，

只識得食飯瞓教柯屎同屌閪。

但凡事唔係絕對嘅。

屈 ic做左保安咁撚多年，

唔多唔小都學到d野。

有次，喺咖啡會，

經理同大sir吹水，講起access control（出入管制）

屈機男聽完覺得自己個蛇竇竟然無access control，

太危險了。

嘩屌你，如果共產黨殺落嚟，咪大撚獲，邊個化身玉皇大帝拯救蒼生呀？

所以自主研發出一套access control 的開門口令，以察周全。

至於華哥呢？

屌，華哥本身就鍾意金庸武俠小說，

個句“一個銅錢莫嫌小，家財千萬我不要”

又的確係幾撚盞鬼，

幾有射雕英雄傳嘅丐幫味道。

所以雖然係有d戇鳩鳩，

但係華哥覺得無咩所謂，

你話要access control 咪access control囉。

房內，屈機男一邊食肥牛，

一邊隊藍妹

一邊喪屌老陳。

華哥聽聽下，

嘆左一口氣，

突然講左句：

唉，有d野都唔知應唔應該話你知好？我怕你聽完嬲到屌哂鬼。

屈sir當然追問啦，問其所以。

華哥答：他有大把清潔工手下。有個清潔廁工，叫張銀娣。阿娣姐負責控制室打掃。最近打掃緊控制室時偷偷望到，有個神秘人傳左張相比大sir，張相係偷影屈機sir 蛇王竄左出去溜冰場旁邊大快活食早餐的情況。

屈機男一聽完，更加怒火燒胸，㷫到核爆。

我屌你個老母閪呀，老陳你個老窮撚ive仔，陷你個家剷，你篤鳩我背脊，屌你老母閪，哼。依個仇我一定會報。

此仇真係不共戴天。

我屈機男，係人中龍鳳，有錢，有權，有勢，有見識，有志向，又有智慧，係社會賢達，國家才俊。

邊撚個死窮撚 ive 狗，同我作對，屌你老味，我要你死無全屍呀屌你，哼。

屈 ic一口咬撚定係老陳做。

保安員證被偷。
被偷證仲四周圍揚，搞到高妹同大sir都知道。
停車場垃圾房無啦啦比人做用新鎖頭鎖死。
偷影蛇王食早餐再send比大sir篤背脊。

以上四壇野，屈sir 肯撚定係老陳做。

華哥倒左杯藍妹，

望住杯入面黃色嘅啤酒，

華哥望唔透。

一來，老陳唔似咁仆街，

二來，華哥智商高過董建華，

所以憑邏輯同直覺，

覺得件事唔係咁撚簡單。

華哥無啦啦問：屈機sir ，你會唔會係得罪人呀？

一言驚醒洛克人。

屈sir 35歲，

除左喺高登同連登，

到撚處辣火頭樹敵外，

喺手機網絡外嘅現實世界，

仇家都唔撚小。

唉，而家做保安，

仲要識埋消防防火嘅野。

有次公司叫屈sir 上什麼消防安全大使課程。

堂上，屈sir當然睬你都有味，

梗係上4台，或者上連登屌下窮撚 ive仔唔上進，唔讀書，唔反省啦。

消防阿sir講講下書，

播播下powerpoint，

突然講左樣野：

消防安全大使有獎勵制度，

做二五仔舉報人地，

例如消防後樓梯有雜物之類，

會加分。

加分到某個分數，有獎攞，

或者消防局開放日，入內有野食。

嘩，屌你，

屈sir聽到，如獲至寶，心諗：

嗯嗯，有野食，又有獎攞，

唔使錢，免費嘅，

屌你，香港還是有希望的。

做二五仔，仲可以幫消防員叔叔手，

一齊救火救人，

嗯嗯，功德無量呀屌你。

一於將個舉報電話即時save低入電話先，

執輸行頭慘撚過敗家呀。

有次，屈sir叫雞，

竟然被 icc 保安Paco ，行先一步截撚左糊，先一步入閘。

Paco同屈sir一樣，都是雞場中人，素來不和。

屈sir心諗：

屌你個老母，明撚知我火緊，搶先一步截鳩左我，死窮撚，哼。依個仇我一定會報。

屈sir將慾火轉為怒火，

於是，幾日後，拎起電話，

打比消防安全大使個舉報電話，

誣告 icc 某某後樓梯有雜物，

阻塞消防通道云云。

其實，圓方同icc /sky100 /w hotel等等，

有不小地方，有接壤之處。

屈機男做得圓方，

梗係知道咩地方是接壤處，邊地方唔係啦，

要做二五仔攞料誣告，

易撚過借火。

結果消防員叔叔真係嚟左，查看icc後樓梯。

屈sir見到icc有麻煩，心鳩涼，

遠望見到，

捂撚住半邊嘴恥笑，笑到揭揭聲。

床前明月光，

疑是地上霜，

好詩好詩。

屌你，我叫雞被截糊之仇，大仇得報啦，哼，同我作對，死窮撚，食屎啦你。哈。

華哥無啦啦咁問起，會唔會得罪人自己唔知呀。

屈機男心諗：做消防安全大使，咁撚樣都得撚罪人，唔會掛？

（待續）

打漏，更正如下：

屈機男（聞言，第一時間諗起 icc paco ，）心諗：做消防安全大使，咁撚樣都得撚罪人，唔會掛？

（待續）

終於有文

止吓咳，頂住先。
巴打，求你努力出文呀！唔該哂！

消防大使屈sir

有文啦

仲有無？

差啲以為樓主唔寫，等其他人續寫駁落去，我推薦連登唔知真嘢定流四嘅屈sir續寫

流四屈話要挑戰三師兄😂

采佢有味，流四同佢玩條毛，真嘢走過數即係債務違約，比佢又走數咩，第三唔係你開就要玩

得一篇

等到了
以為樓豬俾屈蛇綁架左

出得文未

巴打俾屈sir鎖咗係圓方嘅私竇，個口令又改咗，佢咁好彩搵到機會先至走返出嚟咋！

爽呀

好生鬼 繼續留名

堅好

唔知屈蛇會唔會哩係設施房打丁柯尿呢

邊爐都照打，打丁有幾難，點會阻到屈sir！

出文未

樓主好文采！期待劇情最新進展！

智商高過董建華笑撚左

好正啊，好過出面d故仔

樓豬出快d得唔得
好撚想睇

每次見個個句香港還是有希望
就

床前明月光
疑是地上霜
好詩好詩

閘巴，正常

碌尻，正常

本港室內冷氣温度偏低，走在街頭大汗淋漓，入到室內卻要穿長袖外套。環保觸覺繼2008年調查全港12間商場冷氣温度後，於今年7月至8月調查全港10間商場的冷氣溫度，發現低於市民最舒適温度，即使環境局於2012年推行的《室內温度節能約章》，建議商場於6月至9月將室內温度調至24至26°C，有參與約章的商場包括圓方、綠楊坊及荃新天地皆未能符合要求。

屈sir你點搞㗎？大sir發老脾就唔好啦！

仲以為有文

好文，追到live

樓豬叫完雞未?

留明

神故

樓主，你幾時會出文呀？

樓豬

樓豬係咪比小氣鬼捉走左

再推

個故好正呀樓豬

香港還是有希望的

樓主俾屈蛇困左係風櫃房

mola mola

mola

米Sir同樓主都失咗蹤

支持！

Lmlm

仲出唔出架， 辛苦過戒j

頂，咪爛尾

屌樓豬老母

樓主係唔係比屈蛇滅口

屈ic

屈機男一睇完依篇故，簡直怒火燒胸，㷫到核爆。

我屌你個老母閪呀，工程部阿倫你個老窮撚ive仔，陷你個家剷，你作鳩我故仔，屌你老母閪，哼。依個仇我一定會報。

此仇真係不共戴天。

我屈機男，係人中龍鳳，有錢，有權，有勢，有見識，有志向，又有智慧，係社會賢達，國家才俊。

邊撚個死窮撚 ive 狗，同我作對，屌你老味，我要你死無全屍呀屌你，哼。

阿倫

樓主唔寫，邊位巴打熟識保安業嘅續寫落去啦，埋個尾都好吖

無嗱？

樓主無撚用

寫到一半唔寫

難得寫得咁好
笑到gag gag 聲

唔好棄故呀

推到巴打出文

樓主廢人無撚用

樓主唔寫埋佢？

屈sir呢種性格的確容易得罪人

屌你老母爛尾

負皮己俾 樓豬反省下

冇料果下慘呢

無文

呀倫

希望新年前有文

仆街戇鳩樓豬，屌你老母

文呢屌你

偽屈機男

屌 又爛尾

倫哥 你本身可以做粵白小說第一人 點解放棄你既天賦

真係出書都得

文呀屌！

但諗深一層
paco番icc
點會咁撚得閒成日來圓方捕鳩我呢？
況且仲知靛垃圾房門口無電視來換鎖頭玩我
呢條仆街一定唔撚簡單

屈sir心中盤算：屌你老尾呢鑊野一定係內鬼

於是屈機男同華哥講：華哥，我屈機男行得正企得正，平生不作壞事，肯定係老陳條仆街上次搶佢假懷恨在心！屌佢個老母！

正當華哥同屈sir係度飲到high high地既時候
係控制室，27號cam已經zoom左埋去風櫃房門口超過半粒鐘

待續

終於有人代三師兄續寫

多謝巴打續寫

2016年3月23日
屈Sir真係輸得好慘呀

快出文啦

倫哥快d出文啦

文呀

倫哥過年前出多篇啦

終於返黎

隔離post 有新聞話IFC 俾人爆格，即刻諗翻起屈Sir

屌你老母出文啦

文？

尾已爛

無人理

爛尾？

......

文呀冚家剷

阿倫我屌你咩

財經臺精神領袖 - 屈機男的保安日記

無撚用

寫得一半

屈機男公開挑戰#54337 沈門(上香的弟子) 鬥捐錢

留名！

等緊你嘅文

🙏🏻

咁耐冇更新？

就黎等到彿誕

[/*]

又輸左,快D出文啦

好撚好睇

希望保安男係童話裡有個happy ending
rip

阿倫寫埋落去啦

有冇得加番米sir兩戰屈蛇

出文呀阿倫

唉 molamola

仆街真好睇
好耐無追故
由其寫咁有爭議性既人物
求巴打出文

倫！

工程部呀倫係咪俾tm屌死左呀

阿倫出黎啦

希望年尾前睇到Ending

使唔使搞個眾籌比你寫落去

永續阿倫

等咗好耐

屈蛇

diu

屈蛇返咗嚟

究竟聖誕前會唔會有更新

出文啦

屈蛇返黎都冇文

依個post 我轉左幾份工仲推緊

有無人件作埋左佢

推撚左幾年
繼續推

Element

推到我個孫睇倒

有冇人可以延續個故事

講返起，想完埋佢

pish

又一年

屈狗走數咁耐上番水仲未有下文

2019 又喺時候推一推

農曆年再推